夜晚燈光影唔影響健康

個梁榮武話夜晚燈光會抑制人體製造褪黑激素 增加患癌風險
例如乳癌 前列腺癌

到底係唔係真

會影響睡眠

唔會搞到患癌?

長期被燈光影響，休息不足，會增加患癌嘅風險

會 作息飲食都同癌病有關架啦